細佬脫毒計劃

小弟雖然未到男神級，但都係我嗰科系草，每個月keep住有人送禮物整野食話要追我

明明我咁charm，偏偏我細佬係大毒男，可以幾日唔出街齋打機訓教嗰啲
老豆老母都話無咩願望，只希望我做大佬可以照顧細佬一世，將來成家立室留番間房俾佢
為咗兩老心願，我決定今年要幫佢脫毒有無人可以教我點樣幫細佬脫毒

利申：我知道細佬你都有上連登，希望你見到會生性喇

pishhhhhh

我細佬其實係我

我係排骨仔黎，行步路都扯哮。。。

都係一條基路

想幫你細佬破處

樓主脫毒既意思係點

出黎野餐 大把靚女

即係你父母驚你細路孤獨終老?
咁即然你係系草，咁外表上你都應該識打理，咁你幫下你細路執執個look，自然會有人approach 架喇
打機睇動漫果d冇問題架喎我又覺得，佢可以搵番個同佢有一樣興趣嘅伴侶

以毒攻毒....
搵日同你細佬講帶佢去木葉忍者村修練, 帶佢去新界啲森林

以下係反擊黑警既文宣材料
示威者被補過百人，但到今日都無一個黑警被拘捕
請永恆廣傳，令人明白抗爭者暴力反抗都係出師有名：

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。
警員向示威者投擲鐵通。
男警強脫女示威者上衣。

警員不斷挑釁示威者。

不合理搜身程序及罰企式羞辱年青人。
其他圖集

真仆街

短片系列
香港警察粗暴對待示威者實錄

示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

向外國記者舉槍